其實ICT個MC答對率平均有冇35/40題

無
考評報告有寫，得27左右